設計呢張廣告嘅人應該未玩過砌圖

想點

咪就係咁直接咁話俾你知，九巴就係9砌9做

我淨係知你未學過設計

係咪得我覺得無問題